原來大家只係一時興起

講到政府幾仆街
講到林鄭幾仆街
講到黑警幾仆街
到依幾日 你地D人呢? 去曬邊?
你唔諗下如果比黑警圍住打既 係你既家人朋友? 你會點諗?
係咪要多個烈士 先激發到你地出來?
定係你地已經接受左依件事?
我明白好多既你們好已經好攰...
但時間過左 我諗你地開始意識唔到個嚴重性
無論係醫管局 黑警定其他 我都唔覺得你地知道個嚴重性
受左傷 唔敢去醫院
正常遊行示威都要坐監
如果你地接受到既可以唔洗出來 已經唔需要你地
因為依一次之後 以後無論任何既法例要過 都一定過到

溫水煮蛙中，今次冇睇火
下次會小心啲